成日見到救護車同消防車係內街入面巡

唔知會唔會係幫曱甴視察環境同形勢用？
次次巡過冇耐就攻入黎

會